{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 소리숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、青少年の宿泊は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは無料Wi-FiとIPTVを提供しており、フットサル場も利用できます。 バーベキュー場は炭とグリルをご利用いただけますが、人数に応じてグリルの数量が調整されます。 またバーベキューパッケージもあり、事前予約が必須です。 ペンションにはカフェもあり、食べ物やビール、飲み物などを楽しむことができます。 屋外プールでは夏に水遊びを楽しめます。 送迎サービスと駐車も可能で、バスの送迎は有料で、電話相談が必要です。 ペンションの近くにはきれいな渓谷でも水遊びを楽しめます。 アクアジムは6月から10月まで運営されており、その他にも様々な施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲み物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約に関して間違いがあった場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-FiとIPTVを提供しており、フットサル場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルをご利用いただけますが、人数に応じてグリルの数量が調整されます。またバーベキューパッケージもあり、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにカフェはありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェもあり、食べ物やビール、飲み物などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールでは夏に水遊びを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスや駐車は可能ですか？",
            "answer": "送迎サービスと駐車も可能で、バスの送迎は有料で、電話相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはきれいな渓谷でも水遊びを楽しめます。アクアジムは6月から10月まで運営されており、その他にも様々な施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 783
    }
}